呢條友守籠真喺世界級

痴撚線龍門插水笑撚死